識得嘅女仔喺街見到你即刻擰轉面扮睇唔到

主動行去打招呼, 佢紅都面哂

即係點?

Pt啱啱收工

即係想同你做愛 但怕醜

我比較向往觸動到靈魂深處嘅戀愛
可以點?

頂入d

佢係有pt做補習
關咩事?

好心樣衰就咪周圍認人啦

我去過告解室問神父我係咪好樣衰
佢話唔係
神父唔講得大話

你柒囉仲問

夠了

耶撚

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

no
入面傾下心事only